我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

今日不斷被問佢地嘅代表性
呢點亦係普遍市民會有嘅質疑
呢度雖然唔代表全香港人
但至少我地呢度都要盡力俾到個基礎認受性佢地！
等佢地聽日可以大大聲話俾全香港人知
佢地單單喺一個網上平台就代表到幾多人！

正評 民間記者會代表我發聲
負評 佢地唔代表我地

正負評都好
都希望大家俾啲鼓勵呢班肯為我地企出黎嘅後生仔
覺得佢地有不足嘅
留低你地嘅意見
俾機會佢地改善
咁先係我地應該行嘅路

我喺呢度多謝佢地嘅付出
小弟無以為報
只能夠無條件支持

自推十連

1

2
大家正皮plz

3
五大訴求 缺一不可！

推

夠膽行出來已經好利害

4
唔係真係俾我十連嘛

好彩巴打斷咗我十連

如果民間記者會比到啲cctvb冇嘅畫面

將會帶到一個全新風向

大家唔好咁辜寒，俾個正皮！

我都好期待！

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

利申：民間記者會代表我發聲

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

好！

推啦梗係

一個負皮，希望你講下點解代表唔到你，俾啲意見

禾睇唔出佢地想認大佬噃, 對答直接, 英語流利, 梗係肯定啦。

非常感謝！

你雖然肯定，但

禾你老母

衷心感謝佢地無私付出

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

PUSH

做得好

Push

有讚冇彈！

民間記者會代表我發聲

一齊推到起碼過萬啦要！

呢個點解要hide

加油!為人民發聲!

[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

多謝你地

一齊推俾記者會義士睇

g持

俾個數俾佢地

支持

絕對支持

推啦喂 仲等咩呀

個女仔答得好得體，同時手語女士都做得好好

感謝你地 希望聽日可以繼續

呢個係連登中最有意義投票之一呀！

到依家兩個幾月。一個要落台嘅人都無。就連個何妖都無事無幹。香港點解變成咁

冇錯，我地仲等得唔夠耐呀？

冇錯！全力支持佢地！

我已經好掛住佢地

呢個係幾多人嘅問號，我地宜家就話俾全世界知！

不卑不亢 不徐不疾!

只要附合原則 爭取五大訴求
我肯定支持

有人話佢地扮大台
我地文鬥比人一言堂左兩個月喇
冇人發聲 一直比人砌生豬肉
而家有人發聲 重申五大訴求
有個機會洗白 反洗腦 反滲透
你地又唔滿意
咁到底有咩高見？

雖然大家好叻但換下可以避免有大台之嫌

義士都唔割
佢地我地點都要支持！

推呀

得咁少人咩？

得二百人佢地點好意思講出口呀屌

係咪想笑死政府班狗呀

得咁少人？

支持，英文個個講得又流利👍🏻

我覺得民間記者會代唔代表到我地其實就冇乜所謂
學政府話齋，沉默大多數丫嘛
話代表唔到個d
咪自己開返個記招黎對撼囉
岩唔岩先

敢發聲就已經支持，內容可以整個tg整合左再公開講，
多一個平台係好大既進步，真係好勁

PUSHHHHHHHH

IF WE BURN YOU BURN WITH US

佢地班廢人唔好搞到佢就死人唔理架啦
你仲叫佢地開記者會
返工，不了

好多人都話撐阿

多啲俾意見

對面要玩數據，我地就俾佢！

民間記者會代表我既聲音

300咋

支持！！段稿同啲回應都好得體！
感激每個默默付出嘅同路人！！

推

香港人要一條心

push

今朝有個POST 7000幾正評

雖然佢地唔代表我
但至少唔係冷氣軍師
人地行左出來

佢地正正代我出聲

原來已經有sor

形象好重要
就算想輪流換人都要揀啲語文流利兼對答得體
甚至如果唔同膚色嘅人願意上鏡可能仲好

我冇野講

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

只要係發表真相對坑一言堂,倒如圖片影片
但唔好將自己變成係代表網民嘅民意就OKAY
因為有大台就會被帶風向

利車:因為呢度無大台,可以各自做野又有BACKUP先黎做P仔

咁你覺得點樣做會更加有代表性？
不妨講多啲

多謝你地！

我支持民間記者會！！！
今日做得好好！！

不知所謂

完成的民間記者會，支持無限期繼續

點都好 一定係支持

睇完你個名，我都唔問你點解喇

無限支持

真心話

推爆

曲直難分

絕對係支持 做得好好
咁每樣野第一次都緊係有bugs
有bugs 唔駛擔心 因為呢度有好多人同你一齊封測緊 d bugs 好快就fix 好

冇錯，小問題唔係問題

推呀！

我要硬推呀

覺得佢地好出色

我俾120分

無條件支持
辛苦哂大家

民間監警報告

好正

推！推！

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

支持！

摩牙？

希望民間記者會可以聯絡我 好想幫手

前英辯
熟悉金融經濟政治議題
Fund house 做

有班人肯企出黎，要支持啦

加油

搞個公投 我實橕

可能要請有公信力既人物黎客串

仲洗講

正評ed

驚會俾人騎劫

如果有人質疑代表性，就講返而家冇任何機制可以完全反映民意，連政府都冇代表性，所以五大訴求其中一個就係要普選

支持
Be water be humble

撐

推！！！好感動！！

非大台記者會應該針對事實為主 個人意見可以少d

團結一致，無畏無懼